警告泛民支持者，上黎一個屌一個

頭先個post有人吹奏范國威都不特止，連泛民都有人話：「泛民有咩問題呀？」仆街成個論壇都係00後